<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2025-12-24T12:00:00+03:00">
  <shop>
    <n>Катя Галашева</n>
    <company>Катя Галашева</company>
    <url>https://katyagalasheva.ru/</url>
    <email>info@katyagalasheva.ru</email>
    <picture>https://static.tildacdn.com/tild6639-3036-4665-a463-373839343237/photo.jpg</picture>
    <description>Психолог, специалист по расстройствам пищевого поведения и тревоге. Онлайн-курсы и индивидуальные сессии по работе с эмоциональным питанием, образом тела и тревожностью.</description>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <offers>
      <!-- Курс: Как не заедать эмоции -->
      <offer id="course-emotions" available="true">
        <n>Как не заедать эмоции</n>
        <url>https://katyagalasheva.ru/kursy/kak-ne-zaedat-emocii</url>
        <price>2490</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>802</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3965-3361-4664-b934-623561633263/photo.jpg</picture>
        <param name="Продолжительность" unit="час">3</param>
        <param name="План" order="1" unit="Модуль 1">Что такое эмоциональное переедание: причины и механизмы возникновения, связь еды и эмоций</param>
        <param name="План" order="2" unit="Модуль 2">Распознавание триггеров: учимся замечать сигналы тела и отличать голод от эмоций</param>
        <param name="План" order="3" unit="Модуль 3">Техники саморегуляции: альтернативные способы справляться со стрессом без еды</param>
        <param name="План" order="4" unit="Модуль 4">Осознанное питание: практики внимательного отношения к еде и своим ощущениям</param>
        <param name="План" order="5" unit="Модуль 5">Закрепление результата: создание индивидуального плана поддержки на каждый день</param>
        <param name="Формат обучения">Самостоятельно</param>
        <param name="Тип обучения">Курс</param>
        <param name="Сложность">Для новичков</param>
        <param name="Есть видеоуроки">true</param>
        <param name="Есть домашние работы">true</param>
        <description>Онлайн-курс для тех, кто заедает стресс и тревогу. 5 видеоуроков с практическими заданиями помогут вам разобраться в причинах эмоционального переедания и научиться справляться с ним. Вы получите инструменты для работы с тревогой и стрессом без еды. Курс подойдет всем, кто хочет наладить отношения с едой и перестать использовать пищу как способ справиться с эмоциями. Доступ к материалам навсегда.</description>
      </offer>

      <!-- Курс: Осознанный баланс -->
      <offer id="course-balance" available="true">
        <n>Осознанный баланс</n>
        <url>https://katyagalasheva.ru/kursy/osoznannyj_balans</url>
        <price>2490</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>802</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3638-3233-4265-a530-366537373238/photo.jpg</picture>
        <param name="Продолжительность" unit="час">2</param>
        <param name="План" order="1" unit="Урок 1">Основы осознанного питания: принципы и философия интуитивного подхода к еде</param>
        <param name="План" order="2" unit="Урок 2">Работа с телом: техники телесного осознавания, принятия и уважения к себе</param>
        <param name="План" order="3" unit="Урок 3">Интеграция в жизнь: как внедрить осознанные практики в повседневную рутину</param>
        <param name="Формат обучения">Самостоятельно</param>
        <param name="Тип обучения">Курс</param>
        <param name="Сложность">Для новичков</param>
        <param name="Есть видеоуроки">true</param>
        <param name="Есть домашние работы">true</param>
        <description>Практический курс по восстановлению осознанного отношения к еде и телу. 3 урока с упражнениями помогут вам наладить гармоничные отношения с питанием, перестать зацикливаться на еде и начать слушать своё тело. Вы научитесь различать физический и эмоциональный голод, принимать своё тело и есть с удовольствием без чувства вины. Доступ к материалам навсегда.</description>
      </offer>

      <!-- Индивидуальная сессия с психологом -->
      <offer id="session" available="true">
        <n>Индивидуальная сессия с психологом</n>
        <url>https://katyagalasheva.ru/sessiya_s_psihologom</url>
        <price>6000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>802</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild6639-3036-4665-a463-373839343237/photo.jpg</picture>
        <param name="Продолжительность" unit="час">1</param>
        <param name="План" order="1" unit="Этап 1">Знакомство и диагностика: сбор информации о вашем запросе и текущей ситуации</param>
        <param name="План" order="2" unit="Этап 2">Работа с запросом: анализ ситуации, выявление ключевых точек и паттернов</param>
        <param name="План" order="3" unit="Этап 3">Рекомендации: персональный план действий и техники для самостоятельной работы</param>
        <param name="Формат обучения">С преподавателем</param>
        <param name="Тип обучения">Курс</param>
        <param name="Сложность">Для новичков</param>
        <description>Индивидуальная онлайн-сессия с психологом по работе с расстройствами пищевого поведения и тревогой. Длительность 60 минут, формат видеозвонка в Zoom. На сессии вы получите персональные рекомендации и план работы над вашим запросом. Подходит как для первичной консультации, так и для системной работы с темой отношений с едой и телом.</description>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
